<resources>
    <string name="app_name">Plask</string>
    <string name="search_bar_placeholder">Søk etter badeplass</string>

    //About Us
    <string name="about_screen_label">Om Plask</string>
    <string name="about_screen_description">Plask er din guide til badetemperaturer langs kysten. Utforsk ulike strender og badeplasser med oppdatert informasjon rett i hånden.</string>
    <string name="about_screen_info">Plask tilbyr detaljert informasjon om vann- og lufttemperatur, samt vannkvalitet ved dine favorittbadeplasser. Appen inneholder funksjoner som langtidsvarsel for badetemperaturer og muligheten til å lagre og følge med på favorittsteder.</string>
    <string name="about_screen_team">Møt Teamet Bak Plask</string>
    <string name="about_screen_teaminfo">Teamet vårt består av dedikerte utviklere og designere som er lidenskapelig opptatt av å skape den beste brukeropplevelsen. Hver medarbeider bringer unik kompetanse for å sikre at Plask ikke bare er funksjonell, men også brukervennlig og nyskapende.</string>

    <string name="about_screen_mail">info@plask.no</string>
    <string name="about_screen_phone">477 10 410</string>
    <string name="about_screen_license">Lisens og API-bruk: Plask benytter åpne API-er for å hente realtidsdata og andre tjenester. Vi følger gjeldende lover om datasikkerhet og brukerrettigheter. All bruk av programvare og tredjepartstjenester er i henhold til lisenser som tillater modifikasjon og videre distribusjon under spesifikke vilkår. \n\n API og lisenser vi har brukt er: \n METAlerts \n LocationForecast \n OceanForecast \n Google Maps SDK for Android (Google Maps Platform)</string>
    <string name="about_screen_apibutton">Havvarsel Case</string>

    // Onboarding
    <string name="pageone_maintitle">Velkommen til Plask</string>
    <string name="pageone_subtitle">Den ultimate badeguiden for dine badeeventyr i Norge</string>
    <string name="pageone_bodytext">Utforsk hundrevis av badeplasser og oppdag alt fra vann og land temperaturer til aktuelle farevarsler</string>

    <string name="pagetwo_maintitle">Oppdag Badeplasser</string>
    <string name="pagetwo_subtitle">Plask er din ultimate følgesvenn når du skal finne den perfekte badeplassen for dine behov</string>
    <string name="pagetwo_bodytext">Utforsk steder i nærheten, sjekk generell informasjon og vær alltid oppdatert på eventuelle advarsler før du tar et forfriskende dykk</string>

    <string name="pagethree_maintitle">Legg til Favoritter</string>
    <string name="pagethree_subtitle">Gjør Plask til din personlige badeassistent ved å legge til favorittbadeplassene dine</string>
    <string name="pagethree_bodytext">Med ett enkelt trykk kan du få tilgang til dine mest elskede steder og enkelt sjekke relevant informasjon om stedet før du tar et plask fra brygga</string>

    <string name="pagefour_maintitle">Finn Ditt Perfekte Badested</string>
    <string name="pagefour_subtitle">Søk og Oppdag</string>
    <string name="pagefour_bodytext">Bruk vårt søkeverktøy for å finne badesteder basert på dine preferanser, fra vannkvalitet til værforhold</string>

    <string name="onboarding_skip">Hopp over</string>
    <string name="onboarding_next">Neste</string>
    <string name="onboarding_done">Ferdig</string>

    //Location Screen
    <string name="location_screen_label">Plask ønsker å bruke posisjonen din</string>
    <string name="location_screen_subtext">Plask trenger tilgang til din lokasjon for å kunne vise deg nærliggende badeplasser og gi deg nøyaktige vær- og badevilkår. \n\n Vi forstår viktigheten av personvern og forsikrer deg om at din lokasjonsdata kun vil bli brukt internt i appen og ikke vil deles med tredjeparter.</string>

    <string name="location_screen_accept">Godta</string>
    <string name="location_screen_decline">Avvis</string>

    // Notification Screen
    <string name="notification_screen_label">Plask \n Ønsker å sende deg varslinger</string>
    <string name="notification_screen_subtext">Vi trenger tillatelse til å sende deg varsler angående oppdateringen og varsler ved dine favoritt badesteder.</string>
    <string name="notification_screen_accept">Godta</string>
    <string name="notification_screen_decline">Avvis</string>

    //WaterSafetyRulesScreen
    <string name="watersafetyrulesscreen_topbar">Badevett</string>
    <string name="watersafetyrulesscreen_label">Badevett Regler</string>
    <string name="watersafetyrulesscreen_rules">1. Lær å svømme \n 2. Før du går uti, forsikre deg om at du kan komme opp igjen \n 3. Bad helst sammen med andre \n 4. Stup bare der det er dypt \n 5. Svøm langs land \n 6. Svøm ikke under brygge eller foran stupebrett \n 7. Dytt ikke andre ut i vannet og dukk aldri noen under vann \n 8. Hold deg på land hvis du føler deg kald eller uvel \n 9. Rop på hjelp bare hvis du er i fare – aldri ellers!</string>
    <string name="watersafetyrulesscreen_readmore">Les mer om badevett regler her</string>

    // WeatherInfoDialog
    <string name="weather_info_dialog_header">Værdata</string>
    <string name="weather_info_dialog_bodytext">Lurer du på hvorfor det av og til mangler vanntemperatur, bølgehøyde og -retning? Disse dataene er på nåværende tidspunkt kun tilgjengelig for plasser ved sjøen, og i Norge.</string>

    // HomeScreen BottomSheetScaffold
    <string name="accessability_options_header">Tilgjengelighet</string>
    <string name="accessability_options_dialog_body">Tilgjengelighetsdata er hentet fra Google Maps, og det kan derfor forekomme avvik. Informasjonen forteller om fremkommelighet med rullestol, HC-toalett og HC-parkering. Hvis ingen informasjon er oppgitt, kan det både bety at badeplassen ikke er tilrettelagt, eller at vi mangler informasjon.</string>

    // ProfileScreen
    <string name="profile_header">Min profil</string>
    <string name="settings_header">Instillinger</string>

</resources>